[民間記者會] 會後感想

各巴絲好 小妹剛睇完記者會好感動
有感而發開個account 做P牌仔
第一次出post 如有得罪請見諒

首先
六月至今既抗爭者 辛苦你地了
記者會嘅三位 多謝你地

我係一個小小既設計師，一位由細到大都有睇歷史既廢中絲打！
聽完民間記者會後小女子 有少少意見！呢個post 有點長！希望你地耐心睇
大家brainstorming 一下

黎緊我地要智取， 由呢兩個月鬥爭以來 我地每次用暴力升級同埋衝擊 只會引來中央力度更大既反抗

面對港共既呢道高牆！我地要借鬼打鬼！ 呢樣野我會詳細系之後講，先容許我提供一些個人觀察！

(1) 維尼上場之後 佢一直係到大手 打前朝派系，佢內鬥既兩派 同中美貿易戰 成為我地今次最大既契機!

(2)尋日777既記招 佢為左推我地死 因為佢想用搞港獨既理由 去推左中共出老解

(3)我明白 大家對中共好反感！但我地都要玩言語藝術！ 借力打力！要用中共聽得明既說話！ 我地出民間記者會 唔單止要話比港共政府聽 你唔會得逞！而系要用返佢地既語言反駁返佢地，令中央唔會盲目支持777！

(4) 系雨傘運動既期間 我地知道左中共對 港獨既不能容忍，而細心解讀一下 上星期既中聯辦記者會中提到有人想借香港局勢而搞亂香港！其實維尼派心知內鬥都對香港局勢影響！

以下 我覺得可以係下次記招作以下聲明！有兩個今日係記招 記者提問既問題，可以作借力打力之用（我明白有d 巴絲會覺得有點擦中共鞋）但777想我地內鬥 想我地自己打，點解我地唔用同樣招數 借力打返佢地呢？

(1) 被問 光複香港 時代革命 個陣 借個勢 答:

“我地深信 777扭曲我地意思 我地相信 呢句口號 當中要光複既野 唔系挑戰中國主權 而系光複返香港一國兩制 高度自治 還政於民, 而只要還政於民 只會有利香港經濟發展 同埋國家發展！香港高度自治 民生自主 更會體現 中共既對一國兩制既體制成功”

(點解要咁講？因為你愈戴大帽比佢，佢就會愈收聲！你愈屌佢 佢就會用力打！明未？ 要避開中共既痛處，你愈插佢痛處！佢就會要愈大力打你)

(2)另一條出解放軍

我地相信中國政府 唔會出解放軍 因為中國一個咁大既強國， 一定唔會破壞呢個由佢地提出既咁完善既體制

而不停話會出解放軍既人 指指點點既人 係有心 行中央政府之不義，詆毁中國身為大國既誠信

(同樣，將佢內鬥既問題擺上台，呢個載大帽既行為！就系比維尼中央知 我地唔系要港獨！而係為左唔比你地班前朝搞搞震！前朝搞亂香港 係為左令維尼你唔好過咋，呢d借力打鬼 不嬲都會用係個設計presentation到 sell 橋，你諗到好野，但老頂條橋唔好！ 點會系咁話你老闆請左個濕9老頂，屌個老闆不是呀！
你更係借你老闆既力 殺左個老頂啦！即係你條好橋 更係老闆英明 諗出黎啦！唔好比老頂造9你 話你想自立公司！更係老闆英明 諗到好野 ，而想自立門戶既 係老頂啦！）

或者呢個比喻唔好 因為我地當然唔想比中共做我地老闆啦！ 但係有咩好得過 鷸蚌相爭漁人得利呀？如果佢地掛住內鬥 邊個有最大得益？以佢地既力打返佢地！）

高牆對雞蛋太難打！ 我地要諗下高牆出炮點借力反彈返過去先有用！除左一邊衝，另一邊都要鬥智！特別係力量唔夠對方大既時候！

以上為個人意見及分析

小小廢中設計師上

加油呀！香港人！

求推

自推

推

幫推

做得非常之好，句句有力，我看到眼濕濕，我們很多七十後勁支持你們，加油！

我認為要更多展示真相

有圖有片
擊破政府9up

輿論戰第一步由推冧TVB做起

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

push

支持引用多啲中國文學 古典

一路睇一路喊
你地好撚叻
如果要建議可能下次加個backdrop
就咁A4紙五隻大字「民間記者會」都好
影相清楚啲
之後有唔同人發表都會連貫啲

加油

高質, 推

有睇記招, 有以下意見給民間記者會!
要改變政權, 首先要加入政權, 即使抗爭者不太想!
距離11.24區議會選舉已不遠, 民間記者會應盡快找些能“入到閘“的候選人參選, 亦應盡快和所有泛民代表開大會, 以協調各小區候選人, 以打低建制派候選人及無建制派在小區再有自動當選為首目標。
現有的泛民大黨再不可只著眼其自黨利益, 免再有現有的泛民大黨為爭小區席位, 最終益了無建制候選人當選!
民間記者會應盡快和所有泛民代表開大會, 以協調各小區只有一名候選人出選, 最少留20%所有小區給入到閘的抗爭者候選人參選!

文鬥，武鬥決一不可，要贏還有鬥智
手足支持你咃

其實 頭先中聯辦個記招 講中左我頭先打個段野 中共對港獨係最敏感
所以 聽日應該更加以回應返中聯辦為主要目標
同佢地講 光復香港 系光復返未被有心人搞亂既香港！有心人想借用呢件事 不停借香港保住自己地位！我地香港市民希望中共明白 有人會中央之名！而搞好多小動作令香港混亂！

所以更加要借中聯辦呢個力 打返港共777

我唔知點可以將我嘅意見推到比民間記者會負責嘅巴絲知道 麻煩你地幫手

真係有用呀

Push

呢個個解釋都好好

唔好中777計 比佢地推到 變左港獨 令中共搞大件事， 盡量推佢地鬼打鬼 我地唔好再犧牲一兵一卒！佢地咁喜玩記招 改變民生同話比中共聽誤導佢

我地就要係自己個記招做返同樣既野